二月十日係咪香港既不祥日

今年就九巴事件
上年就港鐵縱火案
九六年就八仙巔山火案

好似巧合得有啲得人驚

七月一先係